Csl 點解收隧道費個d?地鐵都冇network 既

好似同世界斷線咁

準備cut
真心好廢